作為一個微企老世 唔係想拎光環

我建議港人老世都係自己停止營業14日
我就唔想伙記中招 出出入入坐車都係風險
希望佢地唔好放假周圍去

呼籲下各中小企 人道些小 危急關頭 仲等政府啲政策 死左都無人可憐🥺

老實講，香港既老細可以話係我見過最賤既香港人
當然我唔係話係全部，但你個提議基本係唔會做到

同意

此post已完

Agger

駁唔到

我自己做囉
人地唔做都無辦法

我起碼䓁得住良心先